8plus app store download唔到嘢點算!!!!

唔知點解部爛鬼電話今日咩app都down唔到 部嘢係咪壞左 我應該點做???

去設定 ~app store
use mobile data